究竟可樂定酒傷身多啲？

可樂

酒

款款酒唔同

傷肝

大麻

糖尿全身都奶野,肝最多換

why not

可樂加酒

飲可樂起碼唔會醉